618 我會著呢件衫

各位義士到時碰面打個招呼
618！係香港人就企出黎

618 你去邊呀

屌，616，未撚訓醒

舉牌正啲

想舉

件tee邊度買

由616堅持到618